肥絲大隻你真係好撚柒

肥絲大隻，柒人柒事，2018第一炮

話說有巴打問有冇人去過“好景4樓有4級”，肥鳩大隻自以為聰明，串人應該講4仔，唔係講4級:

點知有巴打出埋片，證明呀叔係會講4樓有4級:

肥絲大隻頓時柒到貼地，啞口無言，落荒而逃，狼狽至極，但卻避免不了各位巴打爭相對其恥笑

溫馨提示: 肥絲大隻其實你咁撚柒，不如開post或者留comment之前，咨詢一下你老母既意見先，咁會減少好多被人恥笑既機會

留意到佢轉咗名叫「大隻肥絲」又轉咗藍色字 柒到唔敢面對自己

第個ac黎
係咪funson就唔知

條傻撚特登開多個分身讚自己

好可悲

你睇你幾柒

回應下條片，唔好扯開話題啦傻撚，你好撚肉酸呀知唔知

肥鳩大隻又俾本癲狗大巴大巴車埋去

回應下條片，唔好扯開話題啦傻撚，你好撚肉酸呀知唔知

肥鳩大隻又俾本癲狗大巴大巴車埋去

[/

冇人話叫四仔無錯
問題係你話叫四級=大陸落黎 但事實係呢種叫法都有香港人用 咪即係柒左
唔好模糊焦點🤔

係喎！原來我兩個都一早block咗，分唔到！

但兩做埋啲嘢一樣，捉人錯字寸人左左右右、家姐嗰啲，咁分身嚟做乜？

肥鳩大隻你回應下啦，唔好潛水

分黎俾我玩

宜家冇人話叫四仔錯，
問題係你話叫四級=大陸落黎，但事實係呢種叫法都有香港人用，咪即係你柒左囉，
唔好係度模糊焦點，扯開話題啦傻撚，你好撚肉酸呀知唔知

結婚未?

佢 acc 1俾人block晒冇人理, 要開 acc 2 下嘩

苦口婆心屌句：

佢成日寸人左左右右, 其實對方唔知佢想表達「咗」字先係正字, 人哋當你入嚟搞事咋自閉仔
姐、啫 嫁、㗎 等字同理

垃圾肥絲，屌你老母